有冇人想放負？

唉屌
每日都好辛苦
好討厭自己

I know that feel bro

I see no changes
wake up in the morning and I ask myself
Is life worth living should I blast myself?
I'm tired of bein' poor and even worse I'm毒撚

我都是 可以點？

唉 我老母話介紹大陸d女人俾我識 老母都覺得我冇用

22歲人 得果12.5k 返sup con AE 一至六全日 冇錢冇囡 咩都冇 ！

可唔可以快啲死

真

我又係sub con 29歲 22k dllm!!!!!

唔可以
要捱埋佢

無

近排同個男仔行得好埋 仲諗住有啲機
點知個仆街原來出面有第二條女既
仆街player幾時死